有冇唔係阿記球迷既都想爺爺捧個歐霸先走

爺爺教左咁耐竟然比啲反骨仔趕走

今晚支持爺爺嬴下體會

今年歐霸決賽係雙馬